平行時空下，如果冇逃犯條例。大家呢刻既生活應該會係點？

應該做緊紀律部隊（非狗） 日日等收工 乜撚都唔會學
溝女冇咁多考慮
放大假飛日韓
同班fd得閒飲下野食下飯
過357年求下問下屋企人支持拎首期買樓，咁就一世

正宗港豬，最多投下泛民去下六四。

現實：
諗緊移民
溝女極多考慮（自己會唔會比人拉/移民 唔想人地守寡/擔心/long d，政見合唔合，）
操ielts學技能，去外國裝修水電都可能要做
上年下半年都冇再飲飲食食，有識既人比人拉左亦都同做狗既朋友絕左交
努力健身
個人情緒唔穩定左好多

冇分別 都係等死

唔怕好實講,5年後有大部分後生深藍唔奇
屎荼,海底NO
另外想推一推 在台足開嘅網店,想做個小小宣傳